梁振英：曾偉雄是港人參與國家治理好例子

【Now新聞台】前警務處處長曾偉雄獲委任為國家禁毒委員會副主任，並獲中央提名競逐聯合國職位，全國政協副主席兼前特首梁振英形容，曾偉雄是港人參與國家治理活生生的例子。

梁振英在社交網站指出投擲汽油彈案不尋常，又指有人為政治利益激化青年，梁振英被追問是否認為案件是否涉及政治利益，他沒有回應。

狼狽為奸都係好事？

共人用共狗

賣港求榮
689你含撚死啦

何志平也是參與國家治理的例子

正一冚家剷

係參與國家重大活動

終極目標：取代習近平

條柒頭突然浮上水面，一定有陰謀

呢d危險位就比香港人做 (同毒犯有過節)
阿信屋老闆生前想入共產黨改變社會又死都唔批

何志平呢

聯合國，好似FIFA咁腐敗

叫聯合國送佢去墨西哥打毒犯

乜佢仲未死㗎

「為政治利益激化青年」
係極不尊重後生嘅說法
意思係你班友冇自己思想架啦
係俾人利用先出黎

話說我睇另一篇新聞，又係同日差唔多時間出

面積只有香港三分之一嘅拉丁美洲小國聖文森及格瑞那丁成為聯合國非常任理事國

綜合兩篇報導，港獨之父係唔係認為只要港獨香港就可以做非常任理事國

利申中文U

垃圾都有得提名

成隻哈巴狗咁

三日就喊住要返香港都似

應該要蓋住張區旗/白布返黎

聯合國會批佢做？？

呢幾年香港搞到咁
聯合國唔會唔知呀⋯⋯？